【恐怖】極右民族主義者嘅徵狀，你中幾多條？

壹、討厭毒品、酒精同色情產業
貳、中意健身，注重精神健康
叁、對古典文學有興趣
肆、支持一夫一妻，希望結婚、繁殖，組成家庭
伍、會將好多時間用喺戶外，中意大自然
陸、會欣賞國家歷史、民族文化
柒、厭惡現代主義、後現代主義

好彩九成香港人一個都唔中

大鑊

我中五樣

笑笑算吧

我中左第四項，咁我算唔算極右？

中六個

中2,3,4,5,6